大埔墟爆頭學生有野同大家講

早前於大埔墟站被警察圍毆致頭部受傷的學生向傳媒發了以下訊息：

// 各大傳媒採訪主任/執事先生：

我是早前於大埔墟站被襲受傷的朱同學。

首先，嚇親咁多位關心我嘅香港人，好對唔住！經醫生檢查及診治，並且於前天順利完成一手術後，我目前已無大礙，所有傷勢亦正在康復中，感謝大家關心。就此亦衷心感謝從入院至今專業且細心照顧我的醫護人員，以及長輩、同儕的關心及協助。

另外亦請各位放心，我將會返回校園重投學習，努力應對文憑試，希望眾多香港人亦可以同心面對及努力克服各種困難。

引用天琦哥哥的説話：

不要被仇恨支配自己，

在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我希望香港人謹記要對準政權。

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

最後，

香港人並不是因為見到希望而堅持，而是因為我們堅持才有希望！

香港人加油！

學生 朱同學

2019年9月12日

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

請推以下行動post

終極戰線：酷刑！想美國同全世界做野，就全力追究新屋嶺酷刑同831太子酷刑！

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

每星期全民文宣日 大家齊來貼

應對黑警成日都出反對通知書

祝朱同學早日康復

推

請推以下文宣post

長輩圖生成器 ，15秒完成一張，文宣組全力出擊，聽日遍地開花

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

［商場連儂化］歌應該唱，但同時要將政治能量轉化做實物，留低連儂牆，還社區於民

早日康復

每日唱歌 + 貼牆 + 文宣 + 推重要post (新屋嶺, 831)

快啲好返

別被仇恨支配

可唔可以叫佢搵星火搞私人檢控

義士

915全部人拎美國旗德國旗英國旗 自己決定舉咩

[長文，世界文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

我大埔人 聽街坊佢狗打到佢有後遺症
成日耳鳴 頭暈同抽筋

915全部人拎美旗德旗英旗咩

915全部人拎美旗德旗英旗

快D 好返

加油，早日康復

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案
831 打死人

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

告班死黑警啦

點都好，我對黑警同政權仇恨係一世！

祝早日康復！考試成功！

祝佢早日康復

推推推

早日康復
努力堅持

要堅強好好休息！

快啲好番

好心痛，快啲好番。

感謝你的付出。

早日康復！琢玉成器！

朱同學加油 早日康復

爆頭學生呢個朵好慘

呢場運動係咪壽終正寢？

721 831 915

痴撚線個個都咁好心地
屌你老母死黑警 遲早要還咖屌你

我都聽講佢天生個腦有事（類似無左一忽腦，非醫學撚都係聽醫學撚講)
個仆街黑警仲要打頭

香港學生好乖好好

push

好好休息！

朱同學 快啲好返

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？

Get well soon

朱同學好好休息

考好文憑試，之後就可以行自己想行嘅路

加油！

快D康復呀

心痛 祝你早日康復
Dse順順利利

唉 加油
養好自己身子先

加油呀！要快d好番，溫好書先再一齊抗爭，辛苦你

弟弟要快啲好返 DSE加油

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

好勇敢

加油！ 早日康復呀！

告黑警啦

大將風範

依家啲中學生真係痴線
比人打到咁仲保持到理性
好慚愧

辛苦你啦

早日康復！dse加油！

不是因為見到希望而堅持
而是因為堅持才有希望

Pish

如果你有上連登嘅
加油啊
我哋支持你

早日康復 學業進步 身體健康 光復香港 時代革命

弟弟speedy recovery 香港人一定會戰勝

朱同學好好休息! 你啲血好杰呀, 嚇死人

加油!

快d好返！考好試！！

辛苦晒

早日康復！

915 915 915

早日康復！比心機讀書呀 第時大個都要不忘初衷

小朋友你無事就好啦 ,
父母一定好擔心你,
有時間多啲留係屋企陪佢地

721 811 831

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

朱同學加油

朱同學早日康復呀！

祝早日康復 記得要追究班仆街黑警

好啲好番小兄弟

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

加油 俾心機讀書！

不要叫人少看你年輕
咁後生已經咁有智慧

加油祝早日康復

加油呀，感謝你
咁有勇氣去發聲

Add oil

915出嚟！

Push

撐你！！！

祝早日康復！

香港小朋友真係好乖好善良

好好休息 早日康復！

DSE加油 香港人加油

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

朱同學

希望德國收留所有義士

香港人並不是因為見到希望而堅持，而是因為我們堅持才有希望！

加油

天琦哥哥。好可愛

早日康復
讀好dse
唔係第時做黑警

香港人 加油！

MON POST 狗
為果幾皮嘢人工埋沒良心，你對唔對得住你D仔女，佢地大左會比老工玩死，全賴有你呢個父親。

大埔同學，祝早日康復，比心機考好DSE, 不過最緊要顧掂白己身體先， Support

叻仔

叻仔 文憑試一定有星！

好好休息

個心痛到
同學要快啲好番

快d好返好好休息！！！！！！

你好勇敢

你嘅大量好值得我地學習

屌你老味 而家啲細路講既野仲有力過啲大人
仲有一班人柒矇矇咁係到唱國歌
國你條毛阿 屌
睇下前線望下傷者仲有新屋嶺個班阿

你想場運動完既請繼續唱國歌 到時仲開心
國歌都變流行曲榜首

保重！ 姐姐支持你！

早日康復！！！

唔忘記 唔自滿 唔放棄

祝早日康復

堅持才有希望

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

比人蝦比藍屍搞嘅記得出聲
成個大埔保護你返放學

保重，一起加油

加油朱同學 香港人需要你

好在吉人天相

快d好返

已經有義務律師幫緊佢同另外幾個學生
當然首要係defence
但係相信再進一步訴訟嘅話幫緊佢地嘅律師都會俾到意見

好乖仔，又有禮貌！